<resources>
    <string name="app_name">TurisApp</string>
    <string name="title_activity_inicio">InicioActivity</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_sitios">SitiosActivity</string>
    <string name="title_activity_hoteles">HotelesActivity</string>
    <string name="title_activity_restaurantes">RestaurantesActivity</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>


    <!--SITIOS-->
    <string name="moncerrate_corta">El Cerro de Monserrate los espera durante los 365 días del año.</string>
    <string name="moncerrate_larga">El cerro de Monserrate es el más conocido de los cerros Orientales de Bogotá. Junto a Guadalupe es uno de los cerros tutelares de la ciudad. Monserrate tiene una altitud de 3152 m y se ubica sobre la cordillera oriental.1​ Los cerros de Bogotá, de origen sedimentario, tienen por lo menos 16 millones de años de antigüedad, con rocas de edad cretácica pertenecientes al Grupo guadalupe, en lo que se refiere al aspecto geológico. Hasta mediados del siglo XVII fue conocido como cerro de Las Nieves. La basílica del Señor de Monserrate ha sido lugar de peregrinación religiosa desde la época colonial y se constituye en un atractivo natural, religioso, gastronómico de la ciudad. Se puede ascender al cerro por el sendero peatonal, por teleférico o por funicular.
</string>

    <string name="metropolitano_corta">Área verde urbana con recorridos para caminantes y ciclistas, lago para andar en bote y un área de juego.</string>
    <string name="metropolitano_larga">"Este es el más grande e importante de la ciudad por varias razones: su estratégica ubicación en el corazón de Bogotá; sus amplios espacios verdes acompañados de un innumerable número de árboles o por la cantidad y variedad de los escenarios que lo conforman.
Este 'pulmón de la ciudad', que se ha convertido en parte esencial de la vida de los capitalinos, está conformado por:El parque Central Simón Bolívar(Calle 63 y 53 entre carreras 48 y 68)El parque Los Novios (o parque El Lago)El Complejo AcuáticoEl Centro de Alto RendimientoLa Cancha Popular de GolfLa Plaza de los ArtesanosEl Salitre PRD (Recreodeportivo)El Museo de los NiñosLa biblioteca Virgilio BarcoLa Unidad Deportiva El SalitreEl Salitre MágicoEl Jardín Botánico"
</string>

    <string name="bolivar_corta">Centro urbano espacioso rodeado por una catedral y edificios importantes con una arquitectura destacada.</string>
    <string name="bolivar_larga">"La Plaza Mayor, como se conocía esta plaza en los inicios de la ciudad, es uno de los lugares más importantes de la ciudad y del país pues es un importante escenario social, cultural y político, alrededor del cual se toman las decisiones más trascendentales para los colombianos y para la historia de Colombia.

La Plaza Mayor, actualmente conocida como la Plaza de Bolívar en honor a El Libertador, fue fundada casi un año después de la creación de Bogotá,  exactamente el 27 de abril de 1539, por Sebastián de Belalcázar, uno de los más reconocidos personajes españoles de la conquista de América."
</string>

    <string name="adino_corta">El Centro Comercial Andino es el corazón de una de las zonas preferidas por los bogotanos y extranjeros</string>
    <string name="adino_larga">"El Centro Comercial Andino es el corazón de una de las zonas preferidas por los bogotanos y extranjeros, y es reconocido como el Centro Comercial más exclusivo de la ciudad.

La privilegiada ubicación, ambiente, comodidad, seguridad, excelente servicio y amplia gama de tiendas reconocidas a nivel nacional e internacional, lo convierten en la mejor opción para sus compras y entretenimiento.

Cuenta con 230 locales comerciales distribuidos en 4 niveles, 700 parqueaderos ubicados en dos sótanos con valet parking y servicios exclusivos para niños y adultos."
</string>

    <string name="mayor_corta">"Centro comercial Centro MayorGrandes emociones para todos.Centro comercial Centro Mayor en Bogotá Cund - Colombia.jpgEntrada principal del centro comercial.Ubicación Bandera de Colombia Bogotá, ColombiaLocalidad de Antonio NariñoCoordenadas 4°35′30″N 74°07′26″OCoordenadas: 4°35′30″N 74°07′26″O (mapa)Dirección Avenida NQS con 38A surApertura 26 de marzo de 2010 (8 años)Desarrollador Arquitectura  ConcretoGerencia OspinasPropietario Luis Carlos Sarmiento AnguloArquitectos Contexto UrbanoTiendas y servicios 354 tiendasSuperficie total 300.000 m²Estacionamiento 3.141 espaciosN.º de plantas 3 nivelesCentro Comercial Centro Mayor[editar datos en Wikidata]El centro comercial Centro Mayor es un centro comercial ubicado en la localidad de Antonio Nariño, situada al sur de Bogotá"</string>
    <string name="mayor_larga">"El centro comercial cuenta con una disposición especial en su interior. Tiene una temática circense adoptada en su estructura y en su decoración. En cuanto a responsabilidad ambiental, su arquitectura bioclimática aprovecha los recursos climáticos (sol, lluvia, vientos) para disminuir los impactos ambientales y reducir el consumo de energía.4​ Cada una de las plazoletas en las que se divide el establecimiento tienen por nombre el de algún personaje circense y tienen en ellas esculturas de más de cuatro metros alusivas a dichos personajes:Plaza del AcordeonistPlaza del MagPlaza del ContorsionistPlaza del MalabaristPlaza del EquilibristPlaza del PayasPlaza del Trapecista (Plaza principal)"
</string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>


</resources>
